對的時間錯的人

對的時間錯的人同錯的時間對的人邊樣可惜啲？
前者:正皮
後者:負皮

我前排同時經歷緊呢兩樣嘢

點樣同時經歷？

對的時間錯的人可以搵過
錯的時間對的人你永遠搵唔返

其實遇上錯的人既時間點解會係對

啱

對的時間錯的人一定係之前有遺憾先覺得係錯
可惜不是你

同女友中學識
一直拍到而家7年好深感情
但有好多解決唔到嘅問題
漸漸因爲呢個原因失去咗份愛
同朋友識咗好短時間
但性格價值觀完全好夾 一見如故
大家都各自有伴侶
大家知道大家都鍾意對方
但選擇只係做一對朋友 得閒update下近況
已經足夠了

錯的時間對的人sad好多
利申:試過